日本人分辨香港人VS中國人

影空姐牛肉飯手足被控襲擊
聽朝9:30西九龍裁判法院提堂

🟥旁聽好浪費時間喎～
🔴被告花既時間多啲定你？

點解佢問個d都分唔到
但平時去日本接觸既日本人都分倒

冇人帶口罩。條片幾時拍

應該係舊年秋天

連登仔仲話外國識分中國人同香港人

支那人著衫太奇特 應該係世界獨有

睇相好多都分到 中國同香港最大分別就係衣著 香港比較素色 一件衫得2 3隻色 中國人配塔成身都唔同色 又鐘意啲搶眼既色
香港人最易分就係動作細但頻率高既快

有部份人會識分広東語同中国語

同埋有錢出國玩堆支國人 女嘅話個妝唔知做乜好多時都好偽韓feel
超鍾意化埋啲咩烈焰大紅唇貪夠晒搶眼咁

𠵱幾年難分咗好多，淨喺講男仔
香港/支那男仔都好興 韓式電髮/allback/三七分界
著啲衫都喺偏韓系，文青feel

韓式明星果種style好難頂

某種支那女人真係外國人一定分到
就係對襪同鞋 尤其是半膝個隻絲襪 同膠鞋
你可能以為D呀嬸先會咁著 但其實好多支那後生女都會咁著
當然前題係呢D外國人有接觸過支那人同香港人

英文地方就聽accent就知

會唔會係香港人多數會用英文買嘢/叫嘢食同埋會加個"please"
而中國人就
btw利申識用日文講以上嘅嘢

金絲大圓框文青眼鏡
紅唇烈焰
單眼皮 細眼
衫褲裙好誇張

去中環睇下大把

老實講句
外貌其實差唔多
最主要係個氣質同埋衣着
大部份人上一代都係大陸人
喺香港生活左幾十年就會已經唔似大陸嗰邊
所以唔會期望外國人係外貌上分得到香港人

我地自己會分到

型d同柒d既分別

支那雞

［多圖］駐港軍妓跳舞撐港共 片尾素顏現形

個呀伯好正

支那人就係硬係有種閪賤嘅氛圍包圍住
著幾多名牌上身都改變唔到

不用分得那麼細，大家都是中國人

點會差唔多
淨係對眼已經差好遠
中國出世個啲八成單眼皮一線眼